希望 Viu TV 可以俾多D出場機會Error

Error真係值得有更加多資源。
難得3爺個新聞咁爆，好心Viu 食住個水推下Error啦
真係估唔到成個Chill Club年度推介一次都冇得出場
希望Viu TV 可以食住3爺新聞既水推下Error

大家未睇Error遊記得去睇下,真係好好笑好好睇架

黎緊5月Error都會有新節目大家都可以留意下

請大家支持埋佢地首新歌
《I Promise》

大家記得follow Error IG同Youtube啊
ERROR IG+YT

193

阿DEE

肥仔

保錡

推

push

Pushhh

VIU 醒少少食住個水上啦

好想見多d保錡

希望遲D有個好機會俾佢出翻黎

係，希望佢可以教大家點食女

5月會出佢哋節目，仲係阿Mike 做導演，真心期待

Push

真啊，好期待又可以睇佢地既節目
之前冇睇到live，五月依次終於可以了

大家除左push都可以傾下error架

error遊真係好睇

真啊,真係集集都笑到仆街
特別係第2季台灣個D真係全部都好好笑

error正呀